講真黑雨冇得提早收工真係好撚唔人道

屋企先係最安全
係公司聽到出面啲雨聲有少少頭痛😪😪

系你老母

屌你老母仲要做呀

屌收工未

洗吾洗下下提老母牙

系

我想反屋企阿

你on9架？你沖涼咪一樣濕晒😂

一返到屋企變黃雨
你再出過門口返多次工啦

應該黑雨掛左就果日唔洗返
返返返返你老母臭咩
做少一日會世界末日呀？
我濕撚曬我既事幾撚時到你天文台理呀？吓？

打完卡走左

屌你老母

樓主老母

今日唔洗返

扮咩 你重度弱智咬老綜

我有白卡，老闆唔炒得我
我每日返去坐下唔洗做野

9up無極限